請問香港巴菲特(會員#26451)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

聽講佢老母做雞
399
仲要買一送一